// ==UserScript==
// @name         Mangabuff Helper
// @version      1.1
// @description  mangabuff helper
// @match        *://mangabuff.ru/*
// @namespace https://greasyfork.org/users/1496768
// @downloadURL https://update.greasyfork.org/scripts/543164/Mangabuff%20Helper.user.js
// @updateURL https://update.greasyfork.org/scripts/543164/Mangabuff%20Helper.meta.js
// ==/UserScript==

(function() {
  'use strict';

const embeddedDB = [
  { question_text: "Как называется герцогство в котором живёт Майн из манги \"Власть книжного червя\"?", answer: "Эренфест" },
  { question_text: "Какое животное умеет призывать Наруто из манги Наруто?", answer: "Лягушку" },
  { question_text: "Как зовут отца Рафаэло из манхвы \"Злодейка-марионетка\"?", answer: "Лео" },
  { question_text: "Из какой манхвы этот персонаж?", answer: "Истинное образование" },
  { question_text: "Как зовут персонажа который считал Сайтаму своим главным противником в манге \"Ванпанчмен\"?", answer: "Сверхзвуковой Соник" },
  { question_text: "В чем основная цель Отряда Разведки в манге \"Атака Титанов\"?", answer: "Исследование мира за приделами стен и уничтожение Титанов" },
  { question_text: "Кем Наоя Зенин приходится Тодзи в манге \"Магическая битва\"", answer: "Двоюродный брат" },
  { question_text: "Из какой манхвы данный персонаж?", answer: "Я стал графским ублюдком" },
  { question_text: "В какой класс геройской ассоциации Сайтама сначала попадает в манге «Ванпанчмен»?", answer: "C" },
  { question_text: "Как называлась проклятая техника, которой владел Наоя Зенин в манге \"Магическая битва\"", answer: "Техника Проекции" },
  { question_text: "Как зовут главного мужского персонажа в манхве \"Так ли плохо быть вороной\"?", answer: "Камут" },
  { question_text: "Кто был первым наставником новобранцев в манге \"Атака Титанов\"?", answer: "Кит Шадис" },
  { question_text: "Что у Пэк Чхона на голове в манхве «Возрождение Хуашань»?", answer: "Повязка" },
  { question_text: "Какой был ранг у Сун Джин-Ву в начале манхвы «Поднятие уровня в одиночку»?", answer: "E" },
  { question_text: "Как зовут матерь Синдзи в манге \"Евангелион\"?", answer: "Юи" },
  { question_text: "Где у Сина был шрам в манхве \"Я паду вместе с Императором\"?", answer: "На лице" },
  { question_text: "Кому Иске подарил цветок Славы из манхвы \"Как переманить мужа на свою сторону\"?", answer: "Руби" },
  { question_text: "Как звали зверя, которого запечатали внутри Гаары в манге Наруто?", answer: "Шукаку" },
  { question_text: "Кто проклял Субару Нацуки в манге \"Re:Zero\"?", answer: "Ведьма Зависти" },
  { question_text: "Кем является главная героиня из манхвы \"Однажды в сказке\"?", answer: "Русалкой" },
  { question_text: "Как зовут котика на картинке в манхве \"Злодей, я сделаю для тебя всё, но замуж не пойду\"?", answer: "Вермонт" },
  { question_text: "Кого встречает Гон Фрикс на корабле, когда направлялся на экзамен в манге \"Хантер х Хантер\"?", answer: "Курапику и Леорио" },
  { question_text: "Какой эффект имеет Гиас Лелуша в манге «Код Гиас»?", answer: "Подчинение воли" },
  { question_text: "Кто такая Камилла Кручинская в манхве \"Я паду вместе с Императором\"?", answer: "Наложница" },
  { question_text: "Как называется империя, в которой происходят действия манхвы «Однажды я стала принцессой»?", answer: "Обелия" },
  { question_text: "Как зовут маму Тихиро в манге \"Унесённые призраками\"?", answer: "Юко" },
  { question_text: "Кто исчез за пределами герцогства Макиос в манхве \"Охотница S-класса не хочет быть принцессой-злодейкой\"?", answer: "Рианна" },
  { question_text: "Как Хяккимару из манги \"Дороро\" лишился своих частей тела?", answer: "Его отец заключил сделку с демонами" },
  { question_text: "Сколько рук было у дедушки Камадзи в манге \"Унесённые призраками\"?", answer: "6" },
  { question_text: "Что должна сделать Пенелопа, чтобы выжить, в манхве «Смерть - единственный конец для злодейки»?", answer: "Получить 100% симпатии от одного из мужских персонажей" },
  { question_text: "В каком году вышла первая глава манги \"Ванпанчмен\"?", answer: "В 2012" },
  { question_text: "Какого цвета глаза у Оливии из манхвы \"Злодейка-марионетка\"?", answer: "Зелёные" },
  { question_text: "Сколько человек в команде Наруто в манге Наруто?", answer: "3" },
  { question_text: "Какое имя дала Тихиро, Юбаба в манге \"Унесённые призраками\"?", answer: "Сэн" },
  { question_text: "Кто автор фразы «Истинная честь шиноби не в том, как он живет, а в том, как он умирает» в манге Наруто?", answer: "Джирайя" },
  { question_text: "Что постоянно забывает Сайтама в манге \"Ванпанчмен\"?", answer: "Имена и лица" },
  { question_text: "Что Пенелопа подарила Каллисто в манхве «Смерть - единственный конец для злодейки»?", answer: "Запонки" },
  { question_text: "Кто повредил УПМ Эрена на тренировке в манге \"Атака Титанов\"?", answer: "Кис Шадис" },
  { question_text: "Какой навык у Хан Юджина в манхве « S-ранги, Которых Я Воспитал»?", answer: "Идеальный воспитатель" },
  { question_text: "Как звали четвертую наложницу в манхве \"Я паду вместе с Императором\"?", answer: "Элиза Анет" },
  { question_text: "Как произошло предложение пожениться между главными героями в манхве \"Отношения, случайно созданные на небесах\"?", answer: "Джиа сделала предложение Минчолю в курилке" },
  { question_text: "Сколько этапов в экзамене на звание тюнина в манге Наруто?", answer: "3" },
  { question_text: "Кем работает Элькин в замке у Хильдегар в манхве \"Ослепленные заходящим солнцем\"", answer: "Врач" },
  { question_text: "Как зовут девушку, которая всегда защищает Эрена в манге «Атака титанов»?", answer: "Микаса Аккерман" },
  { question_text: "Какая натура у Чон Чжин Хо в манхве «Инструкция по перерождению»?", answer: "Расчетливый убийца" },
  { question_text: "Что произошло в городе Мицухи в манге \"Твое имя\"?", answer: "Падение кометы Тиамат" },
  { question_text: "У кого из героев была кличка «Лобастая» в манге Наруто?", answer: "Сакура" },
  { question_text: "Кем является Ли Чжи Хе для Ли Ки Ёна в манхве «Инструкция по перерождению»?", answer: "Соулмейт" },
  { question_text: "Какой иероглиф изображен на лбу у Гаары в манге Наруто?", answer: "Любовь" },
  { question_text: "Зачем Борос прилетел на землю в манге \"Ванпанчмен\"?", answer: "Из-за пророчества (найти достойного противника)" },
  { question_text: "Из какой манхвы этот лис?", answer: "Хроники Демонического Культа" },
  { question_text: "Кто был создателем Расенгана в манге Наруто?", answer: "Минато" },
  { question_text: "Как зовут говорящего компаньона Мелиодаса в манге «Семь смертных грехов»?", answer: "Хоук" },
  { question_text: "Как зовут брата близнеца Наина, из манхвы \"Берегись этой чертовки!\"?", answer: "Мигель" },
  { question_text: "Как называется внутренняя стена, защищающая элиту в манге «Атака титанов»?", answer: "Сина" },
  { question_text: "Кем была Мицуха у себя дома в манге \"Твое имя\"", answer: "Жрица Храма" },
  { question_text: "Как называется деревня в которой живёт Наруто из манги Наруто?", answer: "Деревня скрытого Листа" },
  { question_text: "Кто подарил Наруто ожерелье первого хокагэ в манге Наруто?", answer: "Цунаде" },
  { question_text: "Кем была главная героиня до перерождения в манхве \" Так ли плохо быть вороной\"?", answer: "Смотрителем в зоопарке" },
  { question_text: "Как зовут данного персонажа в манге \"Хантер х Хантер\"?", answer: "Хисока" },
  { question_text: "В манхве \"Ради моего брошенного любимого \" какой драгоценный свадебный подарок без владельца Каэль отдал Гестии?", answer: "Кольцо с розовым бриллиантом" },
  { question_text: "Почему Леорио решил пройти экзамен в манге \"Хантер х Хантер\"?", answer: "Чтобы заработать много денег и лечить бесплатно людей" },
  { question_text: "Что кушает Наруто на арте?", answer: "Рамэн" },
  { question_text: "Какая фамилия у Наруто из манги Наруто?", answer: "Узумаки" },
  { question_text: "Как зовут персонажа на картинке в манхве \"Я спасусь от цветка испытаний\"?", answer: "Пак Ын У" },
  { question_text: "Какое условие требуется для эволюции в Повелителя Демонов в манге «О моём перерождении в слизь»?", answer: "Принести жертву из 10 000 душ" },
  { question_text: "Как называется организация, борющаяся с демонами в манге «Клинок, рассекающий демонов»?", answer: "Охотники на демонов" },
  { question_text: "Какой лозунг был у сослуживцев Кан Чана из манхвы \"Реинкарнация Военного\"?", answer: "Бог Блэкфилда!!!" },
  { question_text: "Как зовут главного героя манги «Токийский гуль»?", answer: "Канеки Кэн" },
  { question_text: "Как зовут лучницу из первой команды в тайтле \"Выбери меня\"?", answer: "Дженна" },
  { question_text: "Из какой маньхуа данный персонаж?", answer: "Пик боевых искусств" },
  { question_text: "Как зовут персонажей на картинке из манхвы \"Во власти луны\"?", answer: "Нокс и Луна" },
  { question_text: "Кто убил Джираю из манги Наруто?", answer: "Пейн" },
  { question_text: "Кто является одной из древнейших Повелителей Демонов в манге «О моём перерождении в слизь»?", answer: "Гай Кримсон" },
  { question_text: "Какой из типов дьявольского плода в \"Ван Пис\" не существует?", answer: "Рассенган" },
  { question_text: "За чью смерть хотел отомстить Гон Фрикс из \"Хантер х Хантер\"?", answer: "Кайто" },
  { question_text: "У кого есть чёрный импульс в манге \"Токийские мстители\"?", answer: "Майки" },
  { question_text: "Как зовут главного героя манги «Код Гиас»?", answer: "Лелуш Ламперуж" },
  { question_text: "Как зовут этого малыша из манхвы \"Как переманить мужа на свою сторону\"?", answer: "Попори" },
  { question_text: "Как зовут одного из духов главной героини Нишины в манхве \"Ради Белоснежки\"?", answer: "Вэр" },
  { question_text: "Кто из перечисленных персонажей аниме Наруто может использовать Риннеган?", answer: "Урашики Ооцуцуки" },
  { question_text: "Какой навык Римуру эволюционирует в «Рафаэля» в манге «О моём перерождении в слизь»?", answer: "Великий Мудрец" },
  { question_text: "Кем раньше работал Кэнто Нанами из \"Магическая битва\"", answer: "Офисный служащий" },
  { question_text: "Как зовут настоящую дочь герцога Экхарта в манхве «Смерть - единственный конец для злодейки»?", answer: "Ивонн" },
  { question_text: "Какое последнее слово было Саши в манге \"Атака Титанов\"?", answer: "Мясо" },
  { question_text: "Кто лучше сдал экзамены на героя: Генос или Сайтама в манге \"Ванпанчмен\"?", answer: "Генос" },
  { question_text: "Как называется страна в которой очутился Субару Нацуки после призыва ведьмой в манге \"Re:Zero\"?", answer: "Лугуника" },
  { question_text: "Имя духовного меча Кенпачи Зараки из \"Блич\"?", answer: "Нозараши" },
  { question_text: "Как Тихиро попала в мир призраков в манге \"Унесённые призраками\"?", answer: "Через туннель" },
  { question_text: "Самое распространенное состояние раненого персонажа в манхве \"Выбери меня!\"?", answer: "Кровотечение" },
  { question_text: "Какой манхвы принадлежит обложка на картинке?", answer: "Утопая в вишне" },
  { question_text: "Имя дворецкого Сиэля из манги «Чёрный дворецкий»", answer: "Себастьян" },
  { question_text: "Какая у Ани способность в манге \"Семья шпиона\"?", answer: "Телепатия" },
  { question_text: "Как звали боевого пса Кибы Инузуки в манге Наруто?", answer: "Акамару" },
  { question_text: "Сколько сестёр у Альбедо в манге \"Повелитель\"?", answer: "2" },
  { question_text: "Какая суперспособность у Сэи из манхвы \"Чистый злодей\"?", answer: "Предвидение" },
  { question_text: "Как зовут этого персонажа в манхве «Смерть - единственный конец для злодейки»?", answer: "Рейна" },
  { question_text: "Что получила Валлетта из манхвы \"Я так и не смогла усмирить эту злую натуру\" в качестве подарка на свой девятый день рождения?", answer: "Раба" },
  { question_text: "Йоруичи из аниме «Блич» может принимать облик ?", answer: "Кота" },
  { question_text: "Как называется организация, в которую попадает Ацуши в манге «Великий из бродячих псов»?", answer: "Вооружённое детективное агентство" },
  { question_text: "Сколько всего глав в манхве \"РАСПЛАТА\"?", answer: "51" },
  { question_text: "Из какого аниме данная цитата \"Зачем тебе зажигалка? - Я хотел показать, что это действительно \" ?", answer: "Необъятный океан" },
  { question_text: "Кем является Луна в манхве \"Во власти луны\"?", answer: "Вампиром" },
  { question_text: "Какое прозвище было у Чхон Мёна в манхве «Возрождение Хуашань»?", answer: "Благородный Клинок Цветущей Сливы" },
  { question_text: "Какую первую специализацию выбрал Ли Ки Ён из «Инструкции по перерождению»?", answer: "Маг" },
  { question_text: "Какая профессия у главной героини манхвы \"Цветы лишь приманка?\"", answer: "Врач-дендролог" },
  { question_text: "Как звали сестру Майн из манги \"Власть книжного червя\"", answer: "Тури" },
  { question_text: "Какое любимое лакомство у Рюка в манге «Тетрадь смерти»?", answer: "Яблоки" },
  { question_text: "Как её имя в манхве \"Я паду вместе с Императором\"?", answer: "Нина" },
  { question_text: "Как звали пингвина Мисато в манге \"Евангелион\"?", answer: "Пен пен" },
  { question_text: "Что случилось, когда Субару Нацуки впервые столкнулся с местными бандитами в манге \"Re:Zero\"?", answer: "Они его избили" },
  { question_text: "Кто главный мужской персонаж в манхве «Смерть - единственный конец для злодейки»?", answer: "Каллисто" },
  { question_text: "Когда Каллисто поцеловал Пенелопу в манхве «Смерть - единственный конец для злодейки»?", answer: "Когда телепортировался" },
  { question_text: "Какой талант был у Кокичи из манги «Данганронпа»?", answer: "Абсолютный Верховный Лидер" },
  { question_text: "Какая ложь становится отправной точкой для напряженного сюжета манхвы \"Цветы лишь приманка\"?", answer: "Она называет себя его супругой" },
  { question_text: "Какой подарок чаще всего получал Хан Ислат в манхве \"Выбери меня!\"?", answer: "Статуэтка боевого коня" },
  { question_text: "Где родился Торфин из манги \"Сага о Винланде\"?", answer: "Исландия" },
  { question_text: "Кто является главным соперником Лайта в манге «Тетрадь смерти»?", answer: "L" },
  { question_text: "Кому принадлежит цитата: \"Сейчас мы покажем, на что способны… БЕЖИМ!!!\" из манги \"Гинтама\"?", answer: "Саката Гинтоки" },
  { question_text: "На поиски чего ушел Лукас из манхвы «Однажды я стала принцессой»?", answer: "Мирового дерева" },
  { question_text: "Кто это в манхве \"Я паду вместе с Императором\"?", answer: "Джефон" },
  { question_text: "Как <Стены> получили свои названия в манге \"Атака Титанов\"?", answer: "В честь дочерей основателя острова Имира Фрица" },
  { question_text: "Как зовут участника команды N°7 который пришел на замену Саске в манге Наруто ?", answer: "Сай" },
  { question_text: "Как звали Артура в прошлой жизни в манге \"Начало после конца\"?", answer: "Грей" },
  { question_text: "В кого влюблена Сакура в манге Наруто?", answer: "Саске" },
  { question_text: "Где встретятся главные герои в манге \"Твое имя\"?", answer: "В Храме" },
  { question_text: "Как зовут служанку главной героини в манхве \"Лишней была я\"", answer: "Тара" },
  { question_text: "Где проходила первая миссия ранга C Команды 7 в манге Наруто?", answer: "В стране Волн" },
  { question_text: "Кем мечтал стать Усопп из манги \"Ван Пис\"?", answer: "Великим воином моря" },
  { question_text: "Какого цвета волосы у Камю из манхвы \"Как переманить мужа на свою сторону\"?", answer: "Голубые" },
  { question_text: "Как зовут маму Со Джиу в манхве Элисед", answer: "Кан Юджон" },
  { question_text: "Как зовут данного персонажа из манги \"Начало после конца\"?", answer: "Сильви" },
  { question_text: "Как зовут главного мужского персонажа в манге \"Начало после конца\"?", answer: "Артур" },
  { question_text: "Сколько лет Гон Фриксу в начале истории в манге \"Хантер х Хантер\"?", answer: "11" },
  { question_text: "Какой расе принадлежит Рокси в манге «Реинкарнация безработного»?", answer: "Демоны Мигурд" },
  { question_text: "Какой тип магии осваивает Рудеус в манге «Реинкарнация безработного» ещё в детстве?", answer: "Магия воды" },
  { question_text: "Как называется остров на котором жил Гон Фрикс в манге \"Хантер х Хантер\"?", answer: "Китовый остров" },
  { question_text: "Кто обучает Канеки жить как гуль в манге «Токийский гуль»?", answer: "Тока Киришима" },
  { question_text: "Какую роль исполняет Тони Тони Чоппер в команде \"Пиратов Соломенной Шляпы\" во вселенной Ван Пис?", answer: "Врач" },
  { question_text: "Кого любит Чон Ха Ян в манхве «Инструкция по перерождению»?", answer: "Ли Ки Ён" },
  { question_text: "Сколько лет Тихиро в манге \"Унесённые призраками\"?", answer: "10" },
  { question_text: "Через сколько Ларс вернулась домой из плена в \"Я паду вместе с Императором\"?", answer: "10 лет" },
  { question_text: "Кто они из манхвы \"Я стал графским ублюдком\"?", answer: "Зверолюди из кошачьего племени" },
  { question_text: "С кем Курама сравнил Саске при первой встрече в манге Наруто", answer: "Мадара Учиха" },
  { question_text: "Как звали маму Атанасии из манхвы «Однажды я стала принцессой»?", answer: "Диана" },
  { question_text: "Кто из сильных охотников становится союзником Сун Джин-Ву в манхве «Поднятие уровня в одиночку»?", answer: "Чха Ха Ин" },
  { question_text: "Почему титаны, на которых построены стены, не двигаются внутри них в манге \"Атака Титанов\"?", answer: "К ним не попадает солнечный свет" },
  { question_text: "Кем был Фердинанд из манги \"Власть книжного червя\"?", answer: "Главный священник" },
  { question_text: "Как зовут повара в команде Луффи из манги \"Ван Пис\"?", answer: "Санджи" },
  { question_text: "За что Сон Тэхун ударил Пак Сон Джуна в манхве \"Борьба в прямом эфире\"?", answer: "Выпил его пиво" },
  { question_text: "Как звали сестру Инупи в манге \"Токийские мстители\"?", answer: "Аканэ" },
  { question_text: "Как звали собак в манхве \"Я паду вместе с Императором\"", answer: "Тичи и Сачи" },
  { question_text: "Где работала Тихиро в манге \"Унесённые призраками\"?", answer: "В купальнях" },
  { question_text: "Как зовут главного героя манги «Ванпанчмен»?", answer: "Сайтама" },
  { question_text: "Как зовут этого персонажа в манхве «Смерть - единственный конец для злодейки»?", answer: "Иклис" },
  { question_text: "Какая специализая Док Гу в манхве «Инструкция по перерождению»?", answer: "Воин со щитом" },
  { question_text: "Какую еду всегда кушал Хо Сэхо в Лос-Анджелесе из манхвы \"Сестры Ки\"?", answer: "Пиццу" },
  { question_text: "Как зовут главного героя из манхвы \"Сага небесного меча\"?", answer: "Ю Хён" },
  { question_text: "В каком городе расположена Ассоциация Монстров в манге \"Ванпанчмен\"?", answer: "Z" },
  { question_text: "Как зовут брата Каены из манхвы \"Злодейка-марионетка\"?", answer: "Резеф" },
  { question_text: "Какая способность у Эрена Йегера в манге \"Атака Титанов\"?", answer: "Превращаться в Титана" },
  { question_text: "Как зовут главного мужского персонажа из манхвы \"Злодейка-марионетка\"?", answer: "Рафаэло" },
  { question_text: "Кому Джунхи подарил цветок в манхве \"Сестры Ки\"?", answer: "Лола" },
  { question_text: "Как зовут лучшего друга Наруто из манги Наруто?", answer: "Саске" },
  { question_text: "Из какого клана был Кикимару в манге Наруто?", answer: "Кагуя" },
  { question_text: "Какой побочный эффект имеет проклятие Субару Нацуки в манге \"Re:Zero\"?", answer: "Он не может говорить про проклятие" },
  { question_text: "Название крепости, где Хан, Аорон и Дженна проходили обучениев манхве \"Выбери меня!\"?", answer: "Нильфхейр" },
  { question_text: "Откуда цитата: \"Деньги нужно срочно пропить, так как потом их просто не будет...\"?", answer: "Наруто" },
  { question_text: "Как называется система, которую получает главный герой в манхве «Поднятие уровня в одиночку»?", answer: "Система Игрока" },
  { question_text: "Что изображено на форме учеников Хуашаня в манхве «Возрождение Хуашань»?", answer: "Цветок сливы" },
  { question_text: "Как зовут главного мужского персонажа из манхвы «Опрометчивый флирт»?", answer: "Ши Ян" },
  { question_text: "Популярные сладости Шариольта в манхве \"Я паду вместе с Императором\"?", answer: "Фняк" },
  { question_text: "Чья эта цитата «Никто не знает, что ждёт нас в будущем, и именно поэтому, как показывает эта встреча, возможности безграничны» из манги \"Врата Штейна\"?", answer: "Ринтаро Окабе" },
  { question_text: "Какая причина смерти матери Эрена в манге \"Атака Титанов\"?", answer: "Умерла от рук титана" },
  { question_text: "Как зовут Титана, который впервые пробил стену Мария в манге \"Атака Титанов\"?", answer: "Бронированный Титан" },
  { question_text: "Как зовут данного персонажа в манге \"Хантер х Хантер\"?", answer: "Каллуто" },
  { question_text: "Как зовут этого персона Из манхвы «Инструкция по перерождению»?", answer: "Сун Джин-Ву" },
  { question_text: "Кто изображён на картинке из манхвы \"Небылица мачехи\"?", answer: "Сури и Нора" },
  { question_text: "Сколько фрейлин у Каены из манхвы \"Злодейка-марионетка\"?", answer: "Три" },
  { question_text: "Что сделала Пенелопа на церемонии совершеннолетия в манхве «Смерть - единственный конец для злодейки»?", answer: "Отравилась" },
  { question_text: "Какая способность у Дазая Осаму в манге «Великий из бродячих псов»?", answer: "Отмена любых способностей" },
  { question_text: "Какой любимый жанр в произведениях у Анастасии из манхвы \"Охотник SSS-уровня\"?", answer: "#Романтика" },
  { question_text: "Что сделал Ким Докча, когда Ю Джун Хёк схватил его за горло на мосту?", answer: "Сказал бросить его в пасть монстра" },
  { question_text: "Какой техникой владеет Дже Ёль из \"Лукизм\"?", answer: "Система" },
  { question_text: "Кто является главным злодеем в манхве \"Злодейка-марионетка\"?", answer: "Эйстер" },
  { question_text: "Как называется организация, в которую вступает Денджи в манге «Человек-бензопила»?", answer: "Общественная безопасность" },
  { question_text: "Кто автор манги \"Хантер x Хантер\"?", answer: "Ёсихиро Тогаси" },
  { question_text: "Сколько хвостов у зверя которого запечатали внутри Гаары в манге Наруто?", answer: "Один" },
  { question_text: "В чем заключается проклятие Субару Нацуки в манге \"Re:Zero\"?", answer: "Перерождается после каждой смерти" },
  { question_text: "Как зовут главного героя манги «Реинкарнация безработного» после перерождения?", answer: "Рудеус Грейрат" },
  { question_text: "Кто говорит эти слова в манхве \"Сестры Ки\"?", answer: "Селина" },
  { question_text: "Какие мягкие игрушки любит Николь в манхве \"Я паду вместе с Императором\"?", answer: "Кроликов" },
  { question_text: "Персонаж Ханаби в манге Наруто является:", answer: "Сестрой Хинаты" },
  { question_text: "Во что способен превращаться Ацуши в манге «Великий из бродячих псов»?", answer: "Белый тигр" },
  { question_text: "Как зовут главного героя манги «О моём перерождении в слизь» после реинкарнации?", answer: "Римуру Темпест" },
  { question_text: "Из какой манги данная цитата: \"Человек взрослеет, побеждая над своим жалким прошлым\"?", answer: "Невероятные приключения ДжоДжо" },
  { question_text: "Как зовут данного персонажа в манге \"Хантер х Хантер\"?", answer: "Аллука Зольдик" },
  { question_text: "Как звали родителей Наруто Узумаки из манги Наруто?", answer: "Минато и Кушина" },
  { question_text: "Из какого аниме эта собака?", answer: "Бек" },
  { question_text: "Как погиб Роуэн Уинтер из манхвы \"Укусила брошенная мною собака\"?", answer: "Эвелин выстрелила в него" },
  { question_text: "В кого может превращаться Мидзуки из манги \"Очень приятно, Бог\"?", answer: "Змея" },
  { question_text: "Кто является последним квинси в манге «Блич»?", answer: "Урю Исида" },
  { question_text: "Под каким номером была команда Наруто из манги Наруто?", answer: "7" },
  { question_text: "Почему Рейнхард забрал Фелт с собой в манге \"Re:Zero\"?", answer: "Инсигния признала ее достойной кандидаткой на престол" },
  { question_text: "К какой стихии Пак увидел в Субару Нацуки наклонность в манге \"Re:Zero\"?", answer: "Магия Тьмы" },
  { question_text: "Кем хотел стать Лютц в начале манги \"Власть книжного червя\"?", answer: "Бродячим торговцем" },
  { question_text: "Почему главный герой хотел стать Хантером в манге \"Хантер х Хантер\"?", answer: "Чтобы узнать почему его бросил отец, и почему он так дорожил своей работой" },
  { question_text: "В каком городе жил главный герой Таки в манге \"Твое имя\"?", answer: "Токио" },
  { question_text: "Кем был Хаку на самом деле в манге \"Унесённые призраками\"?", answer: "Драконом" },
  { question_text: "Какой бог появляется во снах Рудеуса в манге «Реинкарнация безработного»?", answer: "Человеческий бог" },
  { question_text: "На сколько лет назад вернулся Хан Юджин в манхве « S-ранги, Которых Я Воспитал»?", answer: "5" },
  { question_text: "Как зовут свинку из манхвы \"Никаких преимуществ миньонов\"", answer: "Пеппер" },
  { question_text: "Как зовут отца Тихиро в манге \"Унесённые призраками\"?", answer: "Акио" },
  { question_text: "Из какой манхвы данный персонаж?", answer: "Берегись этой чертовки!" },
  { question_text: "Как звали человека, который предал главного героя в самом начале манхвы \"Регрессия мага 8-класса\"", answer: "Рагнар" },
  { question_text: "Как зовут отца Каены из манхвы \"Злодейка-марионетка\"?", answer: "Эстебан" },
  { question_text: "Какого цвета волосы у Рейнольда в манхве «Смерть - единственный конец для злодейки»?", answer: "Розовые" },
  { question_text: "Кто становится демоном в семье Тандзиро в манге «Клинок, рассекающий демонов»?", answer: "Его сестра Нэзуко" },
  { question_text: "Где Лойд познакомился с Йор в манге \"Семья шпиона\"?", answer: "В ателье" },
  { question_text: "Как Тихиро добралась до сестры Юбабы в манге \"Унесённые призраками\"?", answer: "На поезде" },
  { question_text: "После перерождения в какой рыцарский орден вступила главная героиня Джудит в манхве \"Настоящий рыцарь никогда не бывает ослеплён деньгами\"?", answer: "Красный" },
  { question_text: "Что Каллисто подарил Пенелопе в манхве «Смерть - единственный конец для злодейки»?", answer: "Платье" },
  { question_text: "Как зовут данного персанажа из \"Кажется, я попала в мир игры-гаремника\"?", answer: "Эдсен" },
  { question_text: "Как зовут главную героиню с первого рассказа \"Во власти луны\"?", answer: "Луна" },
  { question_text: "Как зовут трусливого, но талантливого мечника в манге «Клинок, рассекающий демонов»?", answer: "Зеницу Агацума" },
  { question_text: "Какой расы Витира из манхвы \"Я стал графским ублюдком\"?", answer: "Горбатый Кит" },
  { question_text: "Кто является автором манги \"Твое имя\"?", answer: "Макото Синкай" },
  { question_text: "Кем работала Аделаида из манхвы \"Высшее Общество\" до становления аристократкой?", answer: "Чистильщицей обуви" },
  { question_text: "Кто попросил Такемичи стать лидером 11 поколения Чёрных драконов в манге \"Токийские мстители\"?", answer: "Инупи" },
  { question_text: "Какую бумагу изобрела Майн из манги \"Власть книжного червя\"?", answer: "Растительную бумагу" },
  { question_text: "Что происходит с человеком через 13 лет после получения силы титана в манге «Атака титанов»?", answer: "Он умирает" },
  { question_text: "Когда Саске покинул деревню, куда он направился в манге Наруто?", answer: "к Орочимару" },
  { question_text: "Правда ли, что на самом деле Итачи был двоюродным братом Обито из манги Наруто?", answer: "Ложь" },
  { question_text: "Как зовут данного персонажа из манги \"Доктор Стоун\"?", answer: "Рюсуй" },
  { question_text: "С кем во снах менялся телами Таки в манге \"Твое имя\"?", answer: "Мицуха" },
  { question_text: "Во сколько лет дети в империи из манхвы \"Регрессия мага 8-класса\" должны пройти проверку для выявления волшебников", answer: "12" },
  { question_text: "Кто был лидером 9 поколения чёрных драконов в манге \"Токийские мстители\"?", answer: "Мадараме" },
  { question_text: "Кем является Тессия в манге \"Начало после конца\"?", answer: "Эльф" },
  { question_text: "Как зовут главного женского персонажа из манхвы \"Блондинка-призывательница\"?", answer: "Джинни" },
  { question_text: "Чья эта цитата «Вы не заметили, что кое-что ценное для вас было заменено.» из манге \"Унесённые призраками\"?", answer: "Хаку" },
  { question_text: "Как зовут этого персонажа в манхве «Возрождение Хуашань»?", answer: "Ю Исоль" },
  { question_text: "Кем был главный герой до перерождения в манге «Реинкарнация безработного»?", answer: "Безработным хиккикомори" },
  { question_text: "Сколько детей у главного героя в манхве \"Безупречный отец\"?", answer: "3" },
  { question_text: "Какое имя носит титан, которым управляет Анни Леонхарт в манге \"Атака Титанов\"?", answer: "Женский Титан" },
  { question_text: "Любимая сладость Майки в манге \"Токийские мстители\"?", answer: "Дораяки" },
  { question_text: "Какое хобби у Мао Мао в манге «Монолог фармацевта»?", answer: "Яды" },
  { question_text: "К чему относится Цукиеми в манге Наруто?", answer: "Гендзюцу" },
  { question_text: "Какую силу дает дьявольский фрукт, который съел Эйс из \"Ван Пис\"?", answer: "Огонь" },
  { question_text: "Каким оружием в идеале владела Джена из манхвы \"Выбери меня!\"?", answer: "Лук" },
  { question_text: "Что означают тату Ханмы в манге \"Токийские мстители\"?", answer: "Преступление и Наказание" },
  { question_text: "Кем работает Чжэн Шуйи из манхвы \"Опрометчивый флирт\"?", answer: "Журналисткой" },
  { question_text: "В манге Наруто, любимая фраза Наруто — это...", answer: "Даттэбаё" },
  { question_text: "Как зовут главного героя манги «Атака титанов»?", answer: "Эрен Йегер" },
  { question_text: "Кем друг другу являются Резеф и Рафаэло из манхвы \"Злодейка-марионетка\"?", answer: "Братьями" },
  { question_text: "Какое оружие использует Хисока в манге \"Хантер х Хантер\"?", answer: "Колоду карт" },
  { question_text: "Как появляются токкэби в манхве \"Всеведущий читатель\"?", answer: "Вылупляются из яйца" },
  { question_text: "Как называлась игра в манхве «Смерть - единственный конец злодейки»?", answer: "Любовь принцессы" },
  { question_text: "Как звали маму Наруто из манги Наруто?", answer: "Кушина" },
  { question_text: "Какое домашнее животное было у Мисато в манге \"Евангелион\"?", answer: "Пингвин" },
  { question_text: "Из какой манхвы этот персонаж?", answer: "Реинкарнация тёмного магистра" },
  { question_text: "Как зовут главного женского персонажа в манхве \"Так ли плохо быть вороной\"?", answer: "Рейнел" },
  { question_text: "Как зовут главного героя манги «Клинок, рассекающий демонов»?", answer: "Тандзиро Камадо" },
  { question_text: "Кого называют Богом смерти в манге \"Токийские мстители\"?", answer: "Ханма" },
  { question_text: "Как зовут отца Гона Фрикса в манге \"Хантер х Хантер\"?", answer: "Джин Фрикс" },
  { question_text: "Из какого тайтла этот персонаж?", answer: "S-ранги, Которых Я Воспитал" },
  { question_text: "Какая цель игры \"Pick Me Up\" из манхвы \"Выбери меня!\"?", answer: "Пройти 100 уровней подземелья" },
  { question_text: "Какой демон заключает контракт с Аки Хаякавой в манге «Человек-бензопила»?", answer: "Демон лиса" },
  { question_text: "Что больше всего хочет Денджи в начале манги «Человек-бензопила»?", answer: "Поесть тост с джемом" },
  { question_text: "Как зовут данного персонажа из манхвы \"Берегись этой чертовки!\"?", answer: "Иан" },
  { question_text: "Магией какого элемента владела Иолка в манхве \"Выбери меня!\"?", answer: "Огня" },
  { question_text: "В манхве \"Убить злодейку\" каким был первый подарок Энакина для Ирис?", answer: "Ботинки" },
  { question_text: "Какое у Наруто любимое блюдо в манге Наруто?", answer: "Рамен" },
  { question_text: "На сколько лет назад возвращается Такэмичи Ханагаки в манге \"Токийские мстители\"?", answer: "12" },
  { question_text: "Что означает щелчок по лбу в исполнении Итачи в манге Наруто?", answer: "\"В следующий раз\"" },
  { question_text: "Как звали Кейла в прошлой жизни ииз манхвы \"Я стал графским ублюдком\"?", answer: "Ким Рок Су" },
  { question_text: "Кто был первым членом команды, присоединившимся к Луффи?", answer: "Зоро" },
  { question_text: "Кто такая Кацуя в манге Наруто?", answer: "Огромная улитка которую призывают Цунаде и Сакура" },
  { question_text: "Кто прячется под маской в манхве «Смерть - единственный конец для злодейки»?", answer: "Уинтер" },
  { question_text: "Как зовут оленя-врача в команде Луффи из манги \"Ван Пис\"?", answer: "Чоппер" },
  { question_text: "В манхве \"Выходи за муж за моего супруга\" - кем работал отец Кан ДжиВон?", answer: "Таксист" },
  { question_text: "Каким образом Субару Нацуки переместился в другой мир в манге \"Re:Zero\"?", answer: "Призвала ведьма" },
  { question_text: "Как называется родной остров Луффи?", answer: "Фуша" },
  { question_text: "Как Ларс называла Лейлу, в манхве \"Я паду вместе с Императором\"?", answer: "Тётушка" },
  { question_text: "Какой дух призвала Джинни из манхвы \"Блондинка-призывательница\"?", answer: "Дух воды" },
  { question_text: "Какая у Пауэр способность в манге «Человек-бензопила»?", answer: "Управление кровью" },
  { question_text: "Какой цветок был главным ингредиентом для духов Седрика в манхве \"Я стала единственным парфюмером тирана\" ?", answer: "Аниксия" },
  { question_text: "Как звали дочь Мистера Брауна в манге \"Врата Штейна\"?", answer: "Наэ" },
  { question_text: "Кто помешал Киллуа пройти экзамен в манге \"Хантер х Хантер\"?", answer: "Иллуми Зольдик" },
  { question_text: "Как зовут питомца Исидора из манхвы \"Как хорошо и удобно быть злодейкой\"?", answer: "Печенька" },
  { question_text: "Кто подарил Пенелопе этих кроликов в манхве «Смерть - единственный конец для злодейки»?", answer: "Рейнольд" },
  { question_text: "Как зовут зверя которого запечатали в Наруто из манги Наруто?", answer: "Курама" },
  { question_text: "Кого не было в ужасном поколении S62 в манге \"Токийские мстители\"?", answer: "Учиха Итачи" },
  { question_text: "Как зовут данного персонажа из манги \"Доктор Стоун\"?", answer: "Цукаса" },
  { question_text: "Кем является Сигер из тайтла \"Кажется, я попала в мир игры-гаремника\"", answer: "Рыцарь" },
  { question_text: "Что из этого не входит в тренировку Сайтамы в манге \"Ванпанчмен\"?", answer: "100 подтягиваний" },
  { question_text: "Кого Деревни Скрытого Песка считала своим абсолютным оружием в манге Наруто?", answer: "Гаара" },
  { question_text: "Как зовут данного персонажа в манге \"Re:Zero\"?", answer: "Эльза Гранхирт" },
  { question_text: "Как зовут братьев демонят в манге \"Токийские мстители\"?", answer: "Рин и Риндо" },
  { question_text: "Из какой манги данная цитата \"Иногда то, чем ты начинаешь заниматься спонтанно, в итоге может стать чем-то особенным для тебя\"?", answer: "Волейбол" },
  { question_text: "Какой номер на форме у Хинаты из манги \"Волейбол!!\"?", answer: "10" },
  { question_text: "Из какой манги данная цитата: \"Неважно, где живёт рыба, в чистой реке или в сточной канаве. Пока она продолжает плыть вперед, она будет становиться прекрасней\"?", answer: "Класс убийц" },
  { question_text: "Кто из друзей Наруто стал Казекаге в манге Наруто?", answer: "Гаара" },
  { question_text: "Из какой она манхвы?", answer: "В плену паршивой игры" },
  { question_text: "Сколько лет Сайтаме в манге \"Ванпанчмен\"?", answer: "25" },
  { question_text: "В кого превратились родители Тихиро в манге \"Унесённые призраками\"?", answer: "В свиней" },
  { question_text: "Кто дарует Лелушу силу Гиаса в манге «Код Гиас»?", answer: "С. С." },
  { question_text: "Кто является приёмной сестрой Эрена в манге \"Атака Титанов\"?", answer: "Микаса" },
  { question_text: "Какая тень Сон Джин-Ву имела облик муравья из \"Поднятие уровня в одиночку\"?", answer: "Бер" },
  { question_text: "Кто возглавляет Портовую мафию в начале манги «Великий из бродячих псов»?", answer: "Мори Огай" },
  { question_text: "Кем был Хён Сон в манхве «Инструкция по перерождению»?", answer: "Регрессор" },
  { question_text: "Что Ларс подарила Камилле, в манхве \"Я паду вместе с Императором\"?", answer: "Мышь" },
  { question_text: "Как зовут главного героя в манге \"Атака Титанов\"?", answer: "Эрен Йегер" },
  { question_text: "Где родилась Ларс из \"Я паду вместе с Императором\"?", answer: "Королевство Беррия" },
  { question_text: "В виде какого существа представлена система управляющая домом главной героини в манхве \"Экономка в подземелье\"?", answer: "Улитка" },
  { question_text: "Изана Курокава был ... в манге \"Токийские мстители\"?", answer: "8-м лидером чёрных драконов" },
  { question_text: "Как её зовут из манхвы \"Сестры Ки\"?", answer: "Лола" },
  { question_text: "Согласно договору, за кого должна была выйти замуж Аделаида из манхвы \"Высшее Общество\"?", answer: "Эзра Делла Валле" },
  { question_text: "Как называется город, в котором жил Эрен в манге \"Атака Титанов\"?", answer: "Шиганшина" },
  { question_text: "Какой титан достаётся Эрену в манге «Атака титанов»?", answer: "Атакующий титан" },
  { question_text: "Кем Беатрис стала в конце манхвы \"Папа, я против этого брака!\"?", answer: "Хозяйкой магической башни" },
  { question_text: "Как зовут данного персонажа в манге \"Хантер х Хантер?", answer: "Иллуми" },
  { question_text: "Какая способность у Акутагавы в манге «Великий из бродячих псов»?", answer: "Адская ткань «Рашомон»" },
  { question_text: "\"Здравый смысл? Я что-то не припомню, чтобы у меня была такая ненужная штука!» какой персонаж Блича произнёс эти слова?", answer: "Зараки Кенпачи" },
  { question_text: "Как зовут главного женского персонажа в манхве \"Момент, когда злодейка полюбила\"?", answer: "Лифелия" },
  { question_text: "Кем являлась Лиза Лиза для Джозефа из \"ДжоДжо\"", answer: "Мамой" },
  { question_text: "Кем является Каена из манхвы \"Злодейка-марионетка\"?", answer: "Принцессой" },
  { question_text: "Из какого аниме данная цитата \"Нет ничего более жестокого, чем рушить мечту на полпути\"?", answer: "Моя геройская академия" },
  { question_text: "Каким оружием в манхве \"Всеведущий читатель\" пользуется Ю Джун Хёк?", answer: "Мечом" },
  { question_text: "Как звали главного героя манхвы \"Младший сын конгломерата\" после перерождения?", answer: "Джин До Джун" },
  { question_text: "Что подарила Хиёри Ято из манги \"Бездомный бог\"?", answer: "Храм" },
  { question_text: "Кого называют плаксивым героем в манге \"Токийские мстители\"?", answer: "Такемичи" },
  { question_text: "Полное имя главного героя \"Ван пис\"", answer: "Манки Д. Луффи" },
  { question_text: "Что в бокале у Пенелопы в манхве «Смерть - единственный конец для злодейки»?", answer: "Яд" },
  { question_text: "Кто был первым Хокаге в манге Наруто?", answer: "Хаширама Сенджу" },
  { question_text: "Как звали бывшего жениха Джубелиан в манхве \"Папа, я против этого брака!\"?", answer: "Михаил" },
  { question_text: "Кто эти персонажи друг другу в манхве «Смерть - единственный конец для злодейки»?", answer: "Брат и сестра" },
  { question_text: "Как зовут данного персонажа в манге \"Атака Титанов\"?", answer: "Эрен Крюгер" },
  { question_text: "Какой демон является главным антагонистом всей манги «Клинок, рассекающий демонов»?", answer: "Мудзан Кибуцудзи" },
  { question_text: "Как зовут мать Леви Аккермана в манге \"Атака Титанов\"?", answer: "Кушель Аккерман" },
  { question_text: "Как зовут главного героя манги \"Хантер х Хантер\"?", answer: "Гон Фрикс" },
  { question_text: "Кто был лидером 8 поколения Чёрных драконов в манге \"Токийские мстители\"?", answer: "Изана Курокава" },
  { question_text: "Что делал Синдзи в свободное время в манге \"Евангелион\"?", answer: "Слушал музыку" },
  { question_text: "Кого хочет найти Юджин Лайонхарт из манхвы \"Чёртова реинкарнация\"?", answer: "Сиена" },
  { question_text: "Почему Саске ушел из Конохи в манге Наруто?", answer: "Чтобы стать сильнее" },
  { question_text: "Что сделал Каллисто с запонкой, которую ему подарила Пенелопа, в манхве «Смерть - единственный конец для злодейки»?", answer: "Проколол ухо" },
  { question_text: "Как зовут главного героя манхвы \"Всеведущий читатель\"", answer: "Ким Докча" },
  { question_text: "Какое хобби было у Маюри в манге \"Врата Штейна\"?", answer: "Шитье костюмов для косплея" },
  { question_text: "Сколько хвостов у Томоэ из манги \"Очень приятно, Бог\"?", answer: "1" },
  { question_text: "Как назывался телефон из манхвы «Операция: Настоящая любовь»?", answer: "Джеллипоп" },
  { question_text: "Кто главный герой в манге \"Евангелион\"?", answer: "Синдзи Икари" },
  { question_text: "Кто спас Обито из-под камня в манге Наруто?", answer: "Мадара" },
  { question_text: "Что в руках у Пенлопы в манхве «Смерть - единственный конец для злодейки»?", answer: "Карта Вальты" },
  { question_text: "Как зовут главного женского персонажа из манхвы \"Злодейка-марионетка\"?", answer: "Каена" },
  { question_text: "Кому принадлежит цитата: \"Можешь говорить что угодно, но пирожное я заберу.\" из манги \"Тетрадь смерти\"?", answer: "Эл Лоулайт" },
  { question_text: "Как зовут главного героя манхвы «Поднятие уровня в одиночку»?", answer: "Сун Джин-Ву" },
  { question_text: "Сколько было гончих у Мэгуми из манги «Магическая битва»?", answer: "2" },
  { question_text: "Какой цвет волос у императрицы из манхвы \"Система всемогущего дизайнера\"?", answer: "Красный" },
  { question_text: "Как называется система каналов в манхве \"Всеведущий читатель\"?", answer: "Звёздный поток" },
  { question_text: "Какой катаклизм произошёл в мире манги «Реинкарнация безработного», разметав персонажей по разным регионам?", answer: "Перемещение Маны" },
  { question_text: "Как звали мужа Эвелин Уинтер из манхвы \"Укусила брошенная мною собака\"?", answer: "Роуэн" },
  { question_text: "Кто из Акацуки произносит фразу «Искусство — это взрыв» в манге Наруто?", answer: "Дейдара" },
  { question_text: "Какой магией владеет Ларс в манхве \"Я паду вместе с Императором\"?", answer: "Огонь" },
  { question_text: "Какой прием использовал Со Джиу для победы в поединке с Ианом в манхве Элисед", answer: "Нулевое воздействие" },
  { question_text: "Сколько метров в высоту колоссальный титан в манге \"Атака Титанов\"?", answer: "60" },
  { question_text: "Какое у Йор Брайар кодовое имя в манге \"Семья шпиона\"?", answer: "Принцесса шипов" },
  { question_text: "Кто привел Люси в гильдию «Хвост Феи»?", answer: "Нацу" },
  { question_text: "Какую популярную сладость изобрела Майн в манге \"Власть книжного червя?\"", answer: "Фунтовый пирог" },
  { question_text: "В манхве \"Как превратить бешенного пса в молодого господина\" какой номер отряда на войне был у Кереса?", answer: "8 отряд" },
  { question_text: "Какой грех представляет Мелиодас в манге «Семь смертных грехов»?", answer: "Гнев" },
  { question_text: "Чем примечательны члены клана Абурамэ в манге Наруто?", answer: "Используют насекомых в качестве оружия" },
  { question_text: "На кого внешне похож супруг главной героини Астины из манхвы \"Она и зверь\"?", answer: "Бывший возлюбленный" },
  { question_text: "Кто толкнул Такэмичи Ханагаки под поезд в манге \"Токийские мстители\"?", answer: "Акун" },
  { question_text: "Как называется сила, которую получает Лелуш в манге «Код Гиас»?", answer: "Гиас" },
  { question_text: "Какой титул носит Розвальд в манге \"Re:Zero\"?", answer: "Граф" },
  { question_text: "Как на самом деле зовут \"Мистера Брауна\" в манге \"Врата Штейна\"?", answer: "Юго Теннодзи" },
  { question_text: "Как зовут данного персонажа из манги \"Атака Титанов\"?", answer: "Армин Арлерт" },
  { question_text: "Кто такой Джефон в манхве \"Я паду вместе с Императором\"?", answer: "Император" },
  { question_text: "Как зовут главного героя манги \"Твое имя\"?", answer: "Таки Татибана" },
  { question_text: "Из какой манхвы этот персонаж?", answer: "Инструкция по перерождению" },
  { question_text: "Какую технику применяют ниндзя для уклонения от атаки противника в манге Наруто?", answer: "Технику подмены" },
  { question_text: "Как называется команда Гаары?", answer: "Така" },
  { question_text: "Кем является Генос в аниме \"Ванпанчмен\"?", answer: "Киборг" },
  { question_text: "Кто первый(ая) получил кольцо Аинза в манге \"Повелитель\"?", answer: "Маре" },
  { question_text: "Как зовут данного персонажа (первый экзаменатор) в манге \"Хантер х Хантер\"?", answer: "Сатоц" },
  { question_text: "Как зовут главного героя в манхве \"Жрец порчи\"?", answer: "Марнак" },
  { question_text: "Какая сверхспособность была у Си Юна из манхвы \"Из сна на свободу\"?", answer: "Попадать в сон другого человека" },
  { question_text: "Как звали Кейла в прошлой жизни в манхве \"Я стал графским ублюдком\"?", answer: "Ким Рок Су" },
  { question_text: "Как зовут трёх Небожителей в манге \"Токийские мстители\"?", answer: "Канто, Рокухара Тандай и Брахман" },
  { question_text: "Кем хочет стать Манки Д. Луффи из \"Ван Пис\"?", answer: "Королём пиратов" },
  { question_text: "Как звали дракона в манге \" Унесённые призраками\"?", answer: "Хаку" },
  { question_text: "Кто из героев манги «Семь смертных грехов» является колдуньей?", answer: "Мерлин" },
  { question_text: "Где жил Саут Терано до переезда в Японию в манге \"Токийские мстители\"?", answer: "В Бразилии" },
  { question_text: "Кто является автором аниме и манги «Блич»?", answer: "Тайто Кубо" },
  { question_text: "Какой по счёту Казекаге является Гаара в манге Наруто?", answer: "Пятым" },
  { question_text: "Из какой манхвы этот персонаж?", answer: "Смерть - единственный конец для злодейки" },
  { question_text: "Как называется королевство, в котором правит отец Каены из манхвы \"Злодейка-марионетка\"?", answer: "Королевство Марус" },
  { question_text: "Кто является хозяйкой Алукарда в манге «Хеллсинг»?", answer: "Интегра Фэйрбрук" },
  { question_text: "Как зовут главную героиню манги «Монолог фармацевта»?", answer: "Мао Мао" },
  { question_text: "Как зовут данного персонажа из \"Сейлор Мун\"?", answer: "Усаги Цукино" },
  { question_text: "Кто является богом смерти, передающим тетрадь Лайту в манге «Тетрадь смерти»?", answer: "Рюк" },
  { question_text: "Как называется символ,который находится на правой стороне шеи Гатса из \"Берсерк\"", answer: "Клеймо Жертвы" },
  { question_text: "Что дала Тихиро безликому богу в манге \"Унесённые призраками\"?", answer: "Горький пирожок" },
  { question_text: "Кто обратил главную героиню Чон Ён в монстра (вампира) в манхве \"Унеси меня на луну\"?", answer: "Со Тэхо" },
  { question_text: "На каком музыкальном инструменте играет Брук из манги \"Ван Пис\"?", answer: "Гитара" },
  { question_text: "Как зовут горничную Мелиссы из манхвы \" Берегись этой чертовки!\"?", answer: "Йона" },
  { question_text: "Где встретились главный женский персонаж и мужской в манхве \"Так ли плохо быть вороной\"?", answer: "В лесу" },
  { question_text: "Как зовут этого персонажа в манхве « S-ранги, Которых Я Воспитал»?", answer: "Пак Ерим" },
  { question_text: "С кем встречался Роби из манхвы \"Берегись этой чертовки!\"?", answer: "Картена" },
  { question_text: "Как называется кафе, где работает Канеки в манге «Токийский гуль»?", answer: "«Антэйку»" },
  { question_text: "Наин из манхвы \"Берегись этой чертовки!\" является:", answer: "Оборотнем" },
  { question_text: "Из какой манхвы данный персонаж?", answer: "Злодейка-марионетка" },
  { question_text: "Кто автор манги \"Унесённые призраками\"?", answer: "Хаяо Миядзаки" },
  { question_text: "Какого цвета глаза у Чон Ха Ян из манхвы «Инструкия по перерождению»?", answer: "Розовые" },
  { question_text: "Кого пригласил к себе в команду Ушиджима Вакатоши из манги \"Волейбол!!\"?", answer: "Со Акама" },
  { question_text: "Какая способность у Ли Ки Ёна в начале тайтла «Инструкция по перерождению»?", answer: "Глаза души" },
  { question_text: "Как Такэмичи Ханагаки первый раз попал в прошлое в манге \"Токийские мстители\"?", answer: "Попал под поезд" },
  { question_text: "От каких существ произошел первый маг в манхве \"Регрессия мага 8-класса\"?", answer: "Драконы" },
  { question_text: "Какой предмет Сайтама носит при себе, чтобы делать покупки, и из-за чего он серьёзно опаздывает на важные сражения в манге «Ванпанчмен»?", answer: "Листовка о скидках" },
  { question_text: "Как называется данный нож из манги Наруто?", answer: "Сюрикен" },
  { question_text: "Какой процент симпатии был у Каллисто на церемонии совершеннолетия Пенелопы в манхве «Смерть - единственный конец для злодейки»?", answer: "89%" },
  { question_text: "Какой магией владеет Круш Карстен в манге \"Re:Zero\"?", answer: "Магией Ветра" },
  { question_text: "Как зовут главного героя манги «Тетрадь смерти»?", answer: "Ягами Лайт" },
  { question_text: "Кто такой Мэнма в манге Наруто?", answer: "Сын Намикадзэ Минато и Узумаки Кушины в альтернативной реальности" },
  { question_text: "Зачем Дагëн из манхвы \"Под прикрытием! Старшая школа чеболей\" внедрилась в школу?", answer: "Отомстить председателю Ли" },
  { question_text: "Какой у него титул из манхвы \"Однажды я стала принцессой\"?", answer: "Маг башни" },
  { question_text: "В кого перерождается Юн Хён У из манхвы \"Младший сын конгломерата\"?", answer: "наследника компании" },
  { question_text: "Какой главный мотив у Лайта в манге «Тетрадь смерти»?", answer: "Создать идеальный мир" },
  { question_text: "Во сколько лет дети поступали в Дворянскую академию в манге \"Власть книжного червя\"?", answer: "в 10 лет" },
  { question_text: "С кем встречалась Мисато из манги \"Евангелион\"?", answer: "Рёдзи Кадзи" },
  { question_text: "Как зовут младшего брата Мелиссы из манхвы \"Берегись этой чертовки!\"?", answer: "Джейк" },
  { question_text: "Как назывался первый корабль \"Пиратов соломенной шляпы\"?", answer: "Гоинг Мерри" },
  { question_text: "Какая прическа у Чхон Мёна в манхве «Возрождение Хуашань»?", answer: "Высокий хвост" },
  { question_text: "Какой номер был у Хисоки в организации Пауки из \"Хантер х Хантер\"?", answer: "4" },
  { question_text: "В каком городе живёт Сайтама в манге \"Ванпанчмен\"?", answer: "В городе Z" },
  { question_text: "Какой официальный позывной Сайтамы в Ассоциации героев?", answer: "Лысый плащ" },
  { question_text: "Кто был лидером Команды 8 в манге Наруто?", answer: "Юхи Куренай" },
  { question_text: "Почему Курапика решил пройти экзамен в манге \"Хантер х Хантер\"?", answer: "Чтобы отомстить" },
  { question_text: "Какой город охраняет Сторожевой пес в манге \"Ванпанчмен\"?", answer: "Q" },
  { question_text: "Как зовут отца Леонье в манхве \"Приёмная дочь протагониста\"?", answer: "Фелио" },
  { question_text: "В какой по счету экспедиции, впервые появилась женская особь титана в манге \"Атака Титанов\"?", answer: "57" },
  { question_text: "Как называется особый орган-оружие, которым пользуются гули в манге «Токийский гуль»?", answer: "Кагуне" },
  { question_text: "Кто становится первой учительницей магии Рудеуса в манге «Реинкарнация безработного»?", answer: "Рокси Мигурдия" },
  { question_text: "Для чего изначально Чжэн Шуйи из манхвы «Опрометчивый флирт» начала заигрывать с Ши Яном?", answer: "Чтобы отомстить бывшему парню" },
  { question_text: "В манхве \"Я стала соперницей главных героев\" - как звали лучшую подругу главной героини?", answer: "Клаудия" },
  { question_text: "Какого цвета волосы у Джинни из манхвы \"Блондинка-призывательница\"?", answer: "Жёлтые" },
  { question_text: "Как зовут сестру Джэхёна из манхвы \"Под прикрытием! Старшая школа чеболей\"?", answer: "Ли Джэя" },
  { question_text: "На что у Канны аллергия из манхвы \"Злодейка-марионетка\"?", answer: "Орехи" },
  { question_text: "Как зовут внебрачного сына императора из манхвы \"Злодейка-марионетка\"?", answer: "Идэль" },
  { question_text: "Какой псевдоним использует Лайт Ягами в манге «Тетрадь смерти»?", answer: "Кира" },
  { question_text: "Кому Хэ Су подарила игрушку мишку из манхвы \"Слёзы на увядших цветах\"?", answer: "Бом Тэ" },
  { question_text: "Кто дал Какаши шаринган в манге Наруто?", answer: "Обито" },
  { question_text: "Откуда цитата: \"Интересно, сколько там было? Наверное миллионов десять? А сколько это в яблоках?\"", answer: "Тетрадь смерти" },
  { question_text: "Как зовут персонажа на картинке и с какой манхви она?", answer: "Людовика из \"Небылица мачехи\"" },
  { question_text: "Кто привел Ивонн на церемонию совершеннолетия Пенелопы в манхве «Смерть - единственный конец для злодейки»?", answer: "Деррик" },
  { question_text: "Что за персонажы на картинке \"Унесённые призраками\"?", answer: "Тахиро и Хаку" },
  { question_text: "Как зовут персонажей на картинке в манхве \"Охотница S-класса не хочет быть принцессой-злодейкой\"?", answer: "Рене и Ли Ён" },
  { question_text: "Какое оружие использует Ллойд Фронтера из \"Система всемогущего дизайнера\"?", answer: "Лопата" },
  { question_text: "Кто является джинчуурики однохвостого зверя из вселенной Наруто?", answer: "Гаара" },
  { question_text: "Кем работает О Хён До в манхве \"Теория эгоистичной любви\"?", answer: "Повар" },
  { question_text: "Кого встретила в лесу Рудвекия из манхвы \"Как переманить мужа на свою сторону\"?", answer: "Дракона" },
  { question_text: "Кто убил Шиничиро Сано в манге \"Токийские мстители\"?", answer: "Кадзутора" },
  { question_text: "Какой позывной был у Шина из манги \"86 — Восемьдесят шесть\"?", answer: "Могильщик" },
  { question_text: "Какие цветы постоянно покупал Бом Тэ из манхвы \"Слёзы на увядших цветах\"?", answer: "Розы" },
  { question_text: "Кто был первым врагом Луффи в самом начале аниме?", answer: "Альвида" },
  { question_text: "Как зовут данного персонажа из манги \"Начало после конца\"?", answer: "Тессия" },
  { question_text: "Как до перерождения звали Майн из манги \"Власть книжного червя\"?", answer: "Урано" },
  { question_text: "Как зовут главного героя манги «Великий из бродячих псов»?", answer: "Ацуши Накаджима" },
  { question_text: "Из какого тайтла этот персонаж?", answer: "Инструкция по перерождению" },
  { question_text: "Почему Мао Мао так хорошо разбирается в медицине в манге «Монолог фармацевта»?", answer: "Её отец — аптекарь" },
  { question_text: "Кто становится начальницей и кумиром Денджи в манге «Человек-бензопила»?", answer: "Макима" },
  { question_text: "Каким недугом страдала Майн из манги \"Власть книжного червя\"?", answer: "Пожирание" },
  { question_text: "В какой день вернулась Ларс из прошлого в \"Я паду вместе с Императором\"?", answer: "3 марта 654 год" },
  { question_text: "Кто является принцессой королевства Лионес в манге «Семь смертных грехов»?", answer: "Элизабет" },
  { question_text: "Кто в Империи Скорпион поднял революцию, в манхве \"Я паду вместе с Императором\"?", answer: "Канцлер" },
  { question_text: "Какую болезнь обнаружили у главной героини в манхве \"Ограниченное время незначительной героини\"", answer: "Болезнь искусства" },
  { question_text: "Кем она была в прошлой жизни из манхвы \"Злая принцесса\"?", answer: "Ведьма" },
  { question_text: "Кому принадлежит цитата «Если герои бегут и прячутся, то кто же тогда будет сражаться?!» в манге \"Ванпанчмен\"?", answer: "Сайтама" },
  { question_text: "Сколько у Тсукишими братьев и сестер из манги \"Волейбол!!\"?", answer: "1 брат" },
  { question_text: "Как зовут Фею-Управляющую из манхвы \"Выбери меня!\"?", answer: "Изель" },
  { question_text: "Куда была ранена Ларс при нападении на \"Меридиан\" в манхве \"Я паду вместе с Императором\"", answer: "Живот" },
  { question_text: "Как зовут главного женского персонажа из манхвы \"Берегись этой чертовки!\"?", answer: "Мелисса" },
  { question_text: "Кем является данный персонаж из аниме\"Сага о Винланде \"?", answer: "Наследный принц" },
  { question_text: "Как зовут киборга-ученика Сайтамы в манге «Ванпанчмен»?", answer: "Генос" },
  { question_text: "Кто нравится Юзухе в манге \"Токийские мстители\"?", answer: "Такемичи" },
  { question_text: "Какая студия создала манхву \"Выбери меня!\"?", answer: "KakaoPage" },
  { question_text: "Какая миссия была у Диарин из манхвы \"Превратить бешеного пса в молодого господина\"?", answer: "Воспитать Кереса" },
  { question_text: "Кто брат Сенджу в манге \"Токийские мстители\"?", answer: "Санзу" },
  { question_text: "Кто влюблен в Наруто в манге Наруто?", answer: "Хината" },
  { question_text: "В какой банде состояло ужасное поколение S62 в манге \"Токийские мстители\"?", answer: "Поднебесье" },
  { question_text: "Кинжал с каким заклятием в манхве \"Регрессия мага 8-класса\" позволяет человеку вернуться в прошлое?", answer: "Временной магии" },
  { question_text: "Как зовут главную героиню из манхвы \"Я так и не смогла усмирить эту злую натуру\"", answer: "Валлетта" },
  { question_text: "Кем станет Чон Ха Ян в манхве «Инструкция по перерождению»?", answer: "Архимаг" },
  { question_text: "Сколько этапов было на экзамене в манге \"Хантер х Хантер\"?", answer: "5" },
  { question_text: "Во сколько лет проходят крещение дети в манге \"Власть книжного червя\"?", answer: "В 7 лет" },
  { question_text: "Какое название у компании, в которой первоначально работал главный герой манхвы \"Младший сын конгломерата\"?", answer: "Sunyang Group" },
  { question_text: "Какое было проклятие семьи Лапилеон из манхвы \"Семья мужа одержима мной\"?", answer: "Их кровь была опасной для людей" },
  { question_text: "В манхве \"Берегись этой чертовки\" где произошла первая встреча Наина и Главной героини?", answer: "в саду у дома героини" },
  { question_text: "Кто убил третьего Хокаге в манге Наруто?", answer: "Орочимару" },
  { question_text: "Из какой манхвы данный персонаж?", answer: "Инструкция по перерождению" },
  { question_text: "Какой ранг занимают самые сильные бойцы в организации в манге «Клинок, рассекающий демонов»?", answer: "Столпы" },
  { question_text: "Какой дьявольский плод съел Луффи в манге \"Ван пис\"?", answer: "Плод Гому-Гому" },
  { question_text: "Кто был лидером 10 поколения Чёрных драконов в манге \"Токийский мстителям\"?", answer: "Тайджу Шиба" },
  { question_text: "Какой первый артефакт Хён Сон подарил Ки Ёну в манхве «Инструкция по перерождению»?", answer: "Кольцо" },
  { question_text: "Как зовут главную героиню манхвы \"Младший сын конгломерата\"", answer: "Со Мин Ен" },
  { question_text: "Кем работал Таки в Токио, в манге \"Твое имя\"?", answer: "Официант" },
  { question_text: "Кто из родителей главного героя Пэк Сурёна погиб в манхве \"Лучший наставник\"?", answer: "Мама" },
  { question_text: "Сколько всего котов у Со Джиу в манхве Элисед", answer: "4" },
  { question_text: "Кто является главным врагом Ацуши в начале манги «Великий из бродячих псов»?", answer: "Акутагава Рюноскэ" },
  { question_text: "Кто является напарником и «домашним питомцем» Денджи в начале манги «Человек-бензопила»?", answer: "Почита" },
  { question_text: "Сколько классов героев существует в Ассоциации Героев в манге \"Ванпанчмен\"?", answer: "4" },
  { question_text: "Кто этот персонаж в манхве «Смерть - единственный конец для злодейки»?", answer: "Герцог" },
  { question_text: "Кто сопровождает Рудеуса в путешествии после катастрофы в манге «Реинкарнация безработного»?", answer: "Руджерд" },
  { question_text: "Как зовут главу преступной организации «Пауки» из «Хантер х Хантер»?", answer: "Куроро Люцифер" },
  { question_text: "Как зовут сестру Макса из манхвы \" Папа, я против этого брака!\"?", answer: "Беатрис" },
  { question_text: "Где Гитэ Ким возглавлял банду из \"Лукизм\"?", answer: "Мексика" },
  { question_text: "Как называется группа боевых дев из элитной стражи Аинза в манге \"Повелитель\"?", answer: "Плеяды" },
  { question_text: "Как называлась первая деревня,  которую посетил Аинз в манге \"Повелитель\"?", answer: "Карне" },
  { question_text: "Кем стала Оливия для Каены в манхве \"Злодейка-марионетка\"?", answer: "Фрейлиной" },
  { question_text: "Что решает сделать Такэмичи Ханакаги попав в прошлое в манге \"Токийские мстители\"?", answer: "Спасти близкий" },
  { question_text: "Как зовут данного персонажа из манги «Магическая битва»?", answer: "Юта Оккоцу" },
  { question_text: "Как звали главную героиню из манхвы «Опрометчивый флирт»?", answer: "Чжэн Шуйи" },
  { question_text: "Как звали человека, который был известен как \"Белый клык\" Канохи в манге Наруто?", answer: "Сакумо Хатаке" },
  { question_text: "Кто изображён на картинке из манхвы \"Под прикрытием! Старшая школа чеболей\"?", answer: "Дагён" },
  { question_text: "Сколько братьев у Пенелопы в манхве «Смерть - единственный конец для злодейки»?", answer: "Два" },
  { question_text: "Что Саша принесла в темницу Ларс, в манхве \"Я паду вместе с Императором\"?", answer: "Вино" },
  { question_text: "Какого цвета было платье на Ларс, при первом ужине с Джефоном, в манхве \"Я паду вместе с Императором\"?", answer: "Красным" },
  { question_text: "Какое хобби у Китагавы Марин из манги \"Эта фарфоровая кукла влюбилась\"?", answer: "Косплей" },
  { question_text: "Кого Алукард превратил в вампира из \"Хеллсинг\"?", answer: "Виктория Серас" },
  { question_text: "К какому персанажа относятся данные характеристики: попаданец, шут, клоун, повелитель, основатель клуба Таро?", answer: "Клейн Моретти" },
  { question_text: "Как звали внучку главы гильдии из манги \"Власть книжного червя\"?", answer: "Фрида" },
  { question_text: "Как называется организация, охотящаяся на гулей в манге «Токийский гуль»?", answer: "CCG" },
  { question_text: "Что из перечисленного является правдой для Гриффита из \"Берсерк\"?", answer: "Создал отряд Сокола" },
  { question_text: "Какой тип атакующих заклинаний у Хан Юхёна в манхве « S-ранги, Которых Я Воспитал»?", answer: "Пламя" },
  { question_text: "Как назывался национальный торговый корабль Шариольта в манхве \"Я паду вместе с Императором\"?", answer: "Меридиан" },
  { question_text: "Что сделал главный герой, когда встретил своего учителя в молодости, в манхве \"Сага небесного меча\"?", answer: "Стал подшучивать" },
  { question_text: "Как зовут лидера команды Карасуно из манги \"Волейбол!!\"?", answer: "Дайчи Савамура" },
  { question_text: "Какое прозвище имел четвёртый хокагэ Минато Намикадзэ в манге Наруто?", answer: "Жёлтая молния Конохи" },
  { question_text: "Что является силой Наруто из манги Наруто?", answer: "Ниндзюцу" },
  { question_text: "Сколько времени потребовалось Наруто, чтобы освоить технику «Расенган» в манге Наруто?", answer: "1-2 недели" },
  { question_text: "Как зовут главного мужского персонажа из манхвы \"Блондинка-призывательница\"?", answer: "Эш" },
  { question_text: "Как зовут личного рыцаря главного героя из манхвы \"Система всемогущего дизайнера\"?", answer: "Ксавьер" },
  { question_text: "Как зовут главного женского персонажа в манхве \"Приёмная дочь протагониста\"?", answer: "Леонье" },
  { question_text: "Как звали главного героя манхвы \"Выбери меня!\" до того как он попал в мир игры?", answer: "Хан Со Джин" },
  { question_text: "Сколько титанов Эрен убил в человеческом облике и не используя силу титана в манге \"Атака Титанов\"?", answer: "1" },
  { question_text: "Из какой манхвы данный персонаж?", answer: "Звёздный свет" },
  { question_text: "Сколько Шаринганов было у Данзо Шимуры в манге Наруто?", answer: "11" },
  { question_text: "Из какой манги данная цитата \"Никогда не сдаваться... Встать, когда все рухнуло — вот настоящая сила\"?", answer: "Наруто" },
  { question_text: "Сколько лет Геносу в манге \"Ванпанчмен\"?", answer: "19" },
  { question_text: "Как зовут этого персона Из манхвы «Инструкция по перерождению»?", answer: "Чон Ха Ян" },
  { question_text: "Какой уровень силы был присвоен Геносу в агенстве героев в манге \"Ванпанчмен\"?", answer: "S" },
  { question_text: "Как зовут главного героя манги «Человек-бензопила»?", answer: "Денджи" },
  { question_text: "Как звали владелицу купален в манге \"Унесённые призраками\"?", answer: "Юбаба" },
  { question_text: "Какая у Мао Мао профессия в манге «Монолог фармацевта»?", answer: "Фармацевт" },
  { question_text: "Сколько было лет Такэмичи Ханагаки до отправки в прошлое?", answer: "26" },
  { question_text: "Какой технике обучал Джирайя Наруто, в манге Наруто?", answer: "Расенган" },
  { question_text: "Из-за кого Канеки Кен стал гулем из \"Токийский гуль\"?", answer: "Ризе Камиширо" },
  { question_text: "Как зовут главного героя манги «Семь смертных грехов»?", answer: "Мелиодас" },
  { question_text: "Кто изображен на картинке из манхвы \"Свергнутая Императрица Мария\"?", answer: "Лоран Серадоу" },
  { question_text: "Кому принадлежит обувь из манхвы \"Слёзы на увядших цветах \"?", answer: "Хэ Су" },
  { question_text: "По какому случаю Пенелопа надела это платье в манхве «Смерть - единственный конец для злодейки»?", answer: "День рождения" },
  { question_text: "Что сказал убийца главному герою манхвы \"Регрессия мага 8-класса\"?", answer: "Прошу, не прощай меня" },
  { question_text: "Каким образом Велдора сохраняет связь с Римуру после поглощения в манге «О моём перерождении в слизь»?", answer: "Через уникальный навык" },
];


  const normalize = str => (typeof str === "string" ? str.trim().toLowerCase() : "");

  const state = {
    autoScroll: false,
    autoMine: false,
  };
  let autoScrollInterval = null;
  let autoMineInterval = null;
  let scrollDelay = 2000;

  function saveSettings() {
    localStorage.setItem("mb_autoScroll", JSON.stringify(state.autoScroll));
    localStorage.setItem("mb_autoMine", JSON.stringify(state.autoMine));
    localStorage.setItem("mb_scrollDelay", scrollDelay);
  }

  function loadSettings() {
    state.autoScroll = JSON.parse(localStorage.getItem("mb_autoScroll") || "false");
    state.autoMine = JSON.parse(localStorage.getItem("mb_autoMine") || "false");
    scrollDelay = parseInt(localStorage.getItem("mb_scrollDelay")) || 2000;
  }

  loadSettings();
  

  function startAutoScroll() {
    if (autoScrollInterval) return;
    autoScrollInterval = setInterval(() => {
      window.scrollBy(0, 200);
      const nextBtn = document.querySelector('a.button[rel="next"]');
      if (nextBtn && window.innerHeight + window.scrollY >= document.body.offsetHeight - 100) {
        window.location.href = nextBtn.href;
      }
    }, scrollDelay);
  }

  function stopAutoScroll() {
    clearInterval(autoScrollInterval);
    autoScrollInterval = null;
  }
  
  
  function startAutoMine() {
    if (autoMineInterval) return;
    autoMineInterval = setInterval(() => {
      const button = document.querySelector('.main-mine__game-tap');
      const toast = document.querySelector('.toast-error .toast-message');
      const isLimit = toast && toast.textContent.includes('Лимит ударов на сегодня исчерпан');
      if (isLimit) {
        stopAutoMine();
        return;
      }
      if (button && getComputedStyle(button).display !== "none") {
        button.click();
      }
    }, 1500);
  }

  function stopAutoMine() {
    clearInterval(autoMineInterval);
    autoMineInterval = null;
  }


function stopAutoMine() {
    clearInterval(autoMineInterval);
    autoMineInterval = null;
  }


function stopAutoMine() {
    clearInterval(autoMineInterval);
    autoMineInterval = null;
  }

  const mainBtn = document.createElement('button');
  mainBtn.textContent = '📘';
  Object.assign(mainBtn.style, {
    position: 'fixed',
    bottom: '20px',
    left: '20px',
    zIndex: '9999',
    background: '#2c2c2c',
    color: 'white',
    border: 'none',
    padding: '10px 16px',
    borderRadius: '8px',
    fontSize: '16px',
    cursor: 'pointer',
    boxShadow: '0 2px 8px rgba(0,0,0,0.3)',
  });
  document.body.appendChild(mainBtn);

  const panel = document.createElement('div');
  Object.assign(panel.style, {
    position: 'fixed',
    bottom: '20px',
    left: '20px',
    background: 'white',
    border: '1px solid #ccc',
    borderRadius: '10px',
    padding: '10px',
    zIndex: '10000',
    display: 'none',
    boxShadow: '0 4px 12px rgba(0,0,0,0.2)',
    fontSize: '14px',
    width: '250px',
  });

  function createCheckbox(labelText, id) {
    const label = document.createElement('label');
    label.style.display = 'flex';
    label.style.alignItems = 'center';
    label.style.marginBottom = '8px';
    const checkbox = document.createElement('input');
    checkbox.type = 'checkbox';
    checkbox.style.marginRight = '8px';
    checkbox.id = id;
    const span = document.createElement('span');
    span.textContent = labelText;
    label.appendChild(checkbox);
    label.appendChild(span);
    return label;
  }

  const autoScrollToggle = createCheckbox("Автоскрол", "autoscrollToggle");
  const autoMineToggle = createCheckbox("Автошахта", "automineToggle");

  const quizBtn = document.createElement("button");
  quizBtn.textContent = "🔍 Найти ответ на вопрос";
  Object.assign(quizBtn.style, {
    width: "100%",
    padding: "8px",
    marginTop: "6px",
    fontSize: "14px",
    borderRadius: "6px",
    border: "1px solid #333",
    background: "#f4f4f4",
    cursor: "pointer"
  });

  const editIcon = document.createElement("span");
  editIcon.textContent = " ✎";
  editIcon.style.cursor = "pointer";
  editIcon.style.color = "#007bff";
  editIcon.style.display = state.autoScroll ? "inline" : "none";
  autoScrollToggle.appendChild(editIcon);

  panel.appendChild(autoScrollToggle);
  panel.appendChild(autoMineToggle);
  panel.appendChild(quizBtn);
  document.body.appendChild(panel);

  const closePanelBtn = document.createElement("button");
  closePanelBtn.textContent = "✖";
  Object.assign(closePanelBtn.style, {
    position: "absolute",
    top: "6px",
    right: "8px",
    background: "transparent",
    border: "none",
    fontSize: "16px",
    cursor: "pointer",
    color: "#666"
  });
  panel.appendChild(closePanelBtn);

  mainBtn.addEventListener("click", () => {
    panel.style.display = "block";
    mainBtn.style.display = "none";
  });
  closePanelBtn.addEventListener("click", () => {
    panel.style.display = "none";
    mainBtn.style.display = "block";
  });

  autoScrollToggle.querySelector("input").checked = state.autoScroll;
  autoMineToggle.querySelector("input").checked = state.autoMine;

  autoScrollToggle.querySelector("input").addEventListener("change", (e) => {
    state.autoScroll = e.target.checked;
    saveSettings();
    if (state.autoScroll) {
      startAutoScroll();
      editIcon.style.display = "inline";
    } else {
      stopAutoScroll();
      editIcon.style.display = "none";
    }
  });

  autoMineToggle.querySelector("input").addEventListener("change", (e) => {
    state.autoMine = e.target.checked;
    saveSettings();
    if (state.autoMine) {
      startAutoMine();
    } else {
      stopAutoMine();
    }
  });

  editIcon.addEventListener("click", () => {
    const newDelay = prompt("Введите задержку между прокрутами (мс):", scrollDelay);
    const parsed = parseInt(newDelay, 10);
    if (!isNaN(parsed) && parsed >= 500) {
      scrollDelay = parsed;
      saveSettings();
      if (state.autoScroll) {
        stopAutoScroll();
        startAutoScroll();
      }
    } else {
      alert("Некоректное значение. Минимум — 500 мс.");
    }
  });

  const modal = document.createElement("div");
  Object.assign(modal.style, {
    position: "fixed",
    top: "50%",
    left: "50%",
    transform: "translate(-50%, -50%)",
    background: "white",
    border: "1px solid #ccc",
    borderRadius: "10px",
    padding: "20px",
    zIndex: "10001",
    boxShadow: "0 4px 16px rgba(0,0,0,0.25)",
    display: "none",
    maxWidth: "90%",
    width: "300px",
  });

  const textarea = document.createElement("textarea");
  textarea.placeholder = "Введите вопрос...";
  Object.assign(textarea.style, {
    width: "100%",
    height: "120px",
    padding: "10px",
    fontSize: "14px",
    resize: "none",
    marginBottom: "12px",
    borderRadius: "6px",
    border: "1px solid #aaa",
    boxSizing: "border-box",
  });

  const findBtn = document.createElement("button");
  findBtn.textContent = "Найти ответ";
  Object.assign(findBtn.style, {
    padding: "8px 12px",
    background: "#2a9d8f",
    color: "white",
    border: "none",
    borderRadius: "6px",
    fontSize: "14px",
    cursor: "pointer"
  });

  modal.appendChild(textarea);
  modal.appendChild(findBtn);
  document.body.appendChild(modal);

  quizBtn.addEventListener("click", () => {
    modal.style.display = "block";
    textarea.value = "";
  });

  findBtn.addEventListener("click", () => {
    const userInput = textarea.value.trim();
    modal.style.display = "none";
    if (!userInput) return;

    const matches = embeddedDB.filter(entry =>
      normalize(entry.question_text) === normalize(userInput)
    );
    const possibleAnswers = [...new Set(matches.map(entry => entry.answer.trim()))];

    const allAnswers = Array.from(document.querySelectorAll(".quiz__answer-item"));
    let matched = false;

    for (const answer of possibleAnswers) {
      const match = allAnswers.find(el => normalize(el.textContent) === normalize(answer));
      if (match) {
        match.style.backgroundColor = "limegreen";
        match.style.color = "black";
        match.style.fontWeight = "bold";
        match.style.borderRadius = "6px";
        match.style.padding = "8px";
        matched = true;
        break;
      }
    }

    if (!matched && possibleAnswers.length > 0) {
      alert("✅ Возможные ответы:\n" + possibleAnswers.join("\n"));
    } else if (!matched) {
      alert("❌ Ответ не найден.");
    }
  });
})();
